ikea 有無木蚤

如題 想買書櫃同櫈 但老母話佢啲野有木蚤
想問下有無人有類似經驗

岩岩黎一定冇架